有冇人覺得泳總單嘢應該集中逼奧委交代

泳總啱啱出咗聲明
有一樣嘢不得不為意
就係泳總有交名，係奧委否決
當然你詳細了解過啲人脈關係
泳總肯定有份搞呢單嘢
但係程序上最大問題嘅又係個仆街奧委
係個仆街臭鴨霍撚停
郭生最快跟本冇任何理由落選
奧委根本冇任何理由唔派佢
而家就應該集中針死奧委
要佢立即交代

ps冇記錯奧委之前空手道單嘢係咪畀人除咗名？有冇跟住嘅巴打有留意開？

推